20/21 NON-JUPAS 專區(32) 一齊食n手飯

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(4)
[url]

好似少咗好多嘢咁嘅

lm

想問有冇人呢排收到cu econ interview

大家cu ibba同hku e&f 點揀

IGCSE中文取消左dse中文又冇3收左中大offer 但唔知中文condition點算
有冇人有消息thx

好想接你個ibba

hku enf個名好似勁d
利申印象流

想知今年拎hku enf嘅 dse/ielts係幾多

為左5000蚊冇書讀你話值唔值？5000可以將來賺返，但offer冇左又要等下年

3.5會唔會有cityu cah n手？

有冇ching知道cityu tvb會唔會有第二次interview

6963 3.3x入 真咩?

想問下ching係咪year1 entry?可唔可以講埋gpa/dse/ielts?唔該你🙏

想問下cityu offer letter requirement寫cgpa
今個sem pass/fail科會唔會有影響？
或者cityu會唔會唔接受？
因為有科真係幾差下

唔該Ching 咁你有冇收到admission office叫你upload身份證嘅email?

ching stream first choice 係咩
利申 都等緊

HKU BA個english language requirement係咪DSE拎3就得

有無人都有hku cs offer？

唔知點解今年cah派得有啲低，我3.29，啲frd都係差唔多嘅都有offer，3.1都有

其實我想問cu派offer派到幾點

今年早左派喎 舊年呢個時候我都冇收到cah offer 要到8月先有

Ching 報左咩

想問係咪之前有ching問過cu可以pf黎meet offer?

culture

3.5都冇culture...我都係摺埋先

唔知office係派晒offer要等n手定係仲睇緊啲applications...希望佢仲睇緊

我上個月頭已經收到

我想問下city d科正常嚟講in 完幾耐會有offer？

你in咩科？

cu nursing

唉同問 尋日好多人收到 今日都有人收到 希望在明天

sy

今日都有？

有呀 我有fd收到 三點幾派

希望聽日都有啦，以我所知，cu淨係收60個

ching cgpa？

唉 60個真係搞唔掂 身邊已知10個有

有冇人知city 係咪可以send email 去問自己個waiting list排第幾？

佢哋應該會hea覆你

想問下，岩岩poly無左edit，有冇人同樣情況 ？

congrats 好似話準備出offer

ching 讀邊間asso cgpa幾多 interview第幾組

唉 同時天涯淪落人

依家得twc offer，hku又未有得in。唉睇嚟都係要入twc

唉 一樣

今日收到CityU Data Science
今年CityU做野咁慢

有冇人知bu hum 派曬未？ 三月尾in完之後冇聲氣 或者有冇人In完CPW係收到offer?

點解你有interview?我見database個個都冇in就有

應該gpa高唔洗in直派

咁Ching cgpa幾多

係哬 3.5 以上直收

咁啱，tg 傾？

吾高 3.3

有冇人上個月28號in bu entrepreneurship之後收到offer？

想問下Bu animation 同city bsc creative media邊個好啲？

咁就好 唔使等咁耐

今年嘅話有冇 interview個啲?

你都有報？

CGPA 3.54 收唔到 City ba cm 同 bsc cm offer
仲係under review

有冇人知cu ibba派完first round幾時會再派

聽人講好似之後仲有interview

身邊啲人唔使interview 今日收哂offer了

想問有冇ching 4月17 in完City mkt

有冇人知bu acct senior entry 派左未？

好懷念 咁快又一年

話說有冇ching 收到ust ee second round 既interview???? 利申 上年十二月先報 miss 左 first round

你gpa 幾多

睇你鐘唔鐘意econ
雖然hku 係三間入面最少數, 但始終都係econ
上到黎都係對住一堆calculus

+1想知

想問edu 出左conditional offer 但最尾cgpa唔夠3 d留位費會唔會退番錢?

你咁年gap year?

可以咁報咖咩

佢應該都係當你得asso yr1學歷？
我諗你要博cu應該就要直接讀多年asso
利申：唔肯定

Btw ching冇其他三大offer?

成組加埋就爆4

點解我4個sem識唔到咁嘅人

同埋依家先5月，遲啲仲有機食三大n手飯既

真
女groupmate又識唔到

same

N展科

你yr 1?

我搭咀 表示鍾意cu環境

yr 2 不過in 個科係yr1

咁我就唔知啦 我個科應該都叫同N展相關嘅科
但冇interview直接收人

大型相認大會？

其實係學術安排方面，ust會好啲
但cu環境氣氛會好啲？
利申冇ust offer

其實有D活動 SA, ELP, USA study tour 幾易識到勁人
視乎你報唔報架姐
不過你下年都逃出cc

介唔介意講你個科係咩？

chur得起一定ust,但個壓力都應該幾大

Hi

見你收曬三大offer 可唔可以講下點解你揀ust但唔揀hku anf？

有冇人有city GBSM 消息

bu anim

想問polyu conditional offer 係award GPA 3.5 ，揀pass fail 會唔會meet 唔到requiremnet 個award GPA?
：HKCC

睇清楚d，係min

Cgpa幾多？

我記得佢講過：近屋企

想知中大public health放offer未
利申：4月16號in

屌我反而想要hku a&f,唔要ust bm

想問各位對bu gis（government & international studies)有咩睇法，
如果同時有cityu ppp 大家會點揀

ppp for sure

Cu係咪唔收yr1 就算3.8以上

想知而家BU HRM 派到幾多GPA

Database最低嗰個都3.57

Poly係咪可以用p/f黎meet offer
Conditional offer要3.9好大壓力

有無人sem3 p/f咗科而又收到poly or city offer

gis讀啲嘢好似廣啲

呢d野親自打去問下安心d

上個po 有人話city poly都比p/f meet offer
但可能唔同科都有唔同做法

想問下gpa3.0x
有冇機會搏到cityu ais 極n手飯？

no

絲打係咪英文好勁見你有曬三大offer interview表現應該幾好

冇

想知 bu gis 大約派到咩gpa

polyu 係咪英文2都得？

係

有無人今日有CU nursing sy offer

我3.3 係咪可以放棄

有無人比小小意見
Hku cs vs Cu cs

後者啦
admin都唔得閒每個人比較sem1+2 同sem3,
而且齋睇cgpa就可以

咁應該portfolio勁啦？

groupmate嚟， 佢啲project應該同我差唔多，我仲自己額外加咗以前拍片比賽，自製Board game嘅project ,同埋今年global game jam(有攞獎)落去portfolio， 結果佢地GPA低過我都收到offer

樂觀啲諗，如果我之前交咗其他U嘅留位費，city會唔會知道咗而唔派offer俾我?

Database 得兩個

bu marketing係咪已經派唒？

應該未派完嘅 我估

收唔到

yr 1 報polyu anf仲未有消息

我都想要 本身自己gpa都幾好 但係ielts考兩獲都柒咗。。。

Same呀
3.6同兩次5.5
9成係因為英文沒offer 唉

我都係 同病相憐

Cu

唔會啦 再等下先啦
你報左咩ba cm?定bsc cm

緊係Kongu enf la

哇 都好勁呀
可能之後有interview呢

有冇人有cu econ 消息

你late round?

係 ching 你都係？

係 你gpa 幾多 late起碼要六月

3.8up ching你幾時報左

3月

Ching tg傾？

Polyu ISTL vs Bu finance
係咪都係polyu 好d

想問ching in果陣覺得點？你係dirty team定elderly

收到 BU isem offer。No ieits. GPA 3.7x

dirty team，in得麻麻。係咁俾人搶，疊咗3次聲。但都讓咗俾人講。最後搞到自己太驚，口窒窒，講得麻麻，又無乜point淨

要睇你報咩科 有啲都會收

我都係dirty team 真係好大競爭 疊灑聲我9點in聲都未開

你夠唔夠實習鐘數？要300個鐘。我未夠，所以如果要入cu我係要補。但依家無offer，我諗可以慳返

唔夠 一早suspend灑 我d 收到cu offer嘅fd都係話要夠鐘先meet到offer

我諗住無offer就唔補了，反正twc都唔睇。但萬一cu肯收，唔夠鐘就gg。但cu點會無啦啦有人reject offer所以希望都渺茫啦，慳返d時間返pt交twc個學費。貴到仆街

Lm

真 貴到喊 不過有得申請學資處資助

都要自己交咗筆先㗎我無錢交個筆先

係嘅要一次過嘔四皮幾

Bu History 出咗interview

science呢

Dse?

20分full cert

有機，好遲先有通知，我個fd都係7月先收到offer不過你報左未？

yr1淨係報左hku 本身以為cu唔收yr1 frd叫我報埋cu 但好似太遲

係呀唔介意可以試下既，不過機會就再細d，btw 想讀phy?

environment 或者 earth system

有冇人都等緊中大中教offer

Year 1 商科 玩nonju 3.86算低了，keep住呢個gpa下年入3大啦

Ching有？

Yes

今年有無CU HKU nonjupas telegram group

有無人知用pf meet poly offer o唔ok
佢requirement係award gpa

幾多gpa先夠hsu year3

3.66 先得恆大
報左poly city bu hsmc
因為我個科好睇重interview
My major is marketing

3.0

有冇人收到polyu mls offer

兩個都報咗，但都收唔到

Ching 係BA Hist定China Studies Hist

我 3.66都冇offer

慢慢等等唔到唯有下年見

我係Ba hist
有fd報china studies hist都收到interview

3.66 入恆大唒曬

21/5 ？

我都有報 不過未收到...

Cgpa?

yr1想問major acct
可唔可以揀其他科例如 BA
gpa得3.2基本上商科都無門了

有冇ching前幾日in CU Global studies
知唔知大概幾時出Offer

有水泡商科
而且你呢個GPA都係得啲水泡揀

decline？姐係收唒？

唔該你 ching

which subject

3.2

thx

我最後有問，佢話1個月
利申已炒interview，希望ching你有offer

今日lingU文科打咗幾多次電話過嚟 但miss咗冇聽到 之後就send email 嚟叫我交身分證verification 如果冇聽到電話會唔會點 有冇人今日都有收到電話？

但我怕3年grad唔到

佢打電話嚟應該只係叫你交身分證
up咗就得

我有個啲fd 都係3.5up

想問poly調choice係唔係打去department就得?

派左咁多先調choice?

讀緊sf year3可以apply ugc year3嗎？洗唔洗Quit咗先報？

咁我都係等下啲n手飯水泡科先

想問下cgpa 3.4 入polyu year 1 nursing 機會大唔大

ching 想問下 unsuccessful 係唔係連執n手飯既機會都冇？ 因為我miss左 early round報 結果大把低分過我既同學都有offer

同學仔 year1 3.4真係好一般嘅咋OU都唔知收唔收 唔係親生仔year2 3.4都未必收架..
仲洗問poly三寶之一嘅科Jupas都收緊25up啦
其實真係唔好以為入嚟讀一年asso 即刻become another people啦唔3.8up/爆4=冇機
努力啲讀啦 下年俾啲心機仲有機會
利伸year2有offer

有冇巴打知BU offer 最耐到幾時先有

到而家仲未有?有冇同自己差唔多分嘅人有？

同問

想問city ppp派左offer未有冇巴絲收到

3個stream 都出咗

唯有等食n手飯

點解Bu translation可以in完差唔多兩個月咩聲氣都冇定系我沒收到

可以，唔洗

有冇人諗過gap year？

我

有無人收到poly pem offer

如果讀住ou下年再申請non ju係咪同佢講gap左1年會好啲

ou同8大個科一樣

ba應該競爭好大，4號果日tg grp都有好幾個都收到，好驚連interview都冇，有啲人cgpa低過我都有offer，我都放左出面做過既jobs落去(fashion editorial, mv)唔知cm個收生標準係點

你情況點

Ling u中文同edu語文研究(中文)有消息未？

呢排有無人收到poly ageing offer

4月29日調咗ageing 做first choice到宜家仲未有聲氣

可以調choice架咩？點調

私下傾

想問ust bm仲會唔會派interview或者offer⋯ 兩樣都冇⋯

我 fd 3.5 有 bu acct

有冇poly mkt 有offer/interview
Interview 都冇

year 1 有offer未
今年幾好彩, semA home exam扲到全A

Gpa幾多late round報？

interview都冇

early lol

interview好早就出曬 第一批offer都出完
第二批通常7月會有dd

想問late round 報仲會唔會出interview

未收到+1

唔會
之前佢地有個prof黎cc講talk
講明一定要early round報

巴打介唔介意講你gpa幾多

啱啱過3

冇啦 佢1月尾in 二月中開始派，n手飯會派俾in咗waitlisted嘅人

其實有幾多人waitlist緊
照計肯定有人手揸住幾個三大offer
但係唔知佢UST waitlisted到底有幾多人

想問下city finance 同 banl會點揀

我唔知喎我又唔係admission嘅人放嘅人唔多啦我諗揸幾個三大offer喎邊有咁易

想問下佢waitlist會唔會係status度？

會

cu ibba+pacc senior intake有12個位，hku enf+anf senior intake有20個位，waitlist應該30個到啦 (亂估的，估錯勿屌)

Ching gpa?

Finance 應該會專啲？

Banl la cityu finance狗也不屌

點解？

聽人講City E&F dept唔係真係特別好

見到有個Cgpa 2.9 有ling u offer點做到 仲要冇interview

點解我冇。。。。

師兄幾多。

高你唔多 3.2都冇

retake多年有冇用

邊個話過database一定真
大把人鳩作

冇得retake 唯有考ielts

有冇人係冇edit掣都收唔到offer架，雖然未等到星期四，但好驚自己會係unsuccessful

唔洗驚 會有offer
利申 兩個星期前我都係咁 星期四準時email你

好吖，thx Ching 之前見有人話poly冇Edit 都收唔到

3.39一個offer都無係咪可以搵定工
poly ageing唔係收好低架咩

屌我都係3.39報咗poly ageing無消息

我收到city finance,準備放poly investment science

Ching gpa幾多

3.76 冇IELTS

Ching 係 early main 定 late round ?
thanks

Main round

我都冇咗edit
之前有人個edit消失完又翻嚟
不過最後都有offer

報咗咩科

SD and Ageing

我係報咗bics 呢到好少人講 所以真唔知係全部都冇曬掣定得少數

有冇Ching yr1收到Cu offer

你ageing擺咩choice?

second

有冇人 poly mkt有offer？？
3.6連interview都冇

有冇人 bu hrm有offer？？
3.6連interview都冇

有冇人收到city mkt?

今年poly所有商科都冇interview跟gpa派offer你冇報city咩你呢個gpa應該有interview in得好應該有offer好耐啦喎

咦 poly商科冇interview 咁得意
City in左呀，我覺得in得差，語無倫次咁

咁你知唔知poly mkt派左offer未，見隔離po 3.4 poly mkt都有offer ???

派咗第一round好耐啦3月尾派的，我估而家派緊n手掛 3.4咁低應該唔會有offer喎係咪吹嫁

你係咪waitlist啊？唔係可能要考慮下報定ou hsu嗰啲喎

請問ching係year1 entry定year3?thx🙏

仲係application being considered....
Hsu有offer
但3.6入hsu.....哂左

咁gap year prep好interview下年再考city

點解你唔一次過問 要分開三次問

Year3

刷下存在感

你報咩？

我覺得係我fd個fd一樣3.6冇offer

你bics都無左edit？

係啊，係咪真係有機。我係星期四夜晚發現冇咗

同你一樣3.6 Poly mkt interview不過收到city mkt offer上星期放埋

我都係無左，應該真有offer掛，好似係派第二輪

希望大家下星期三凌晨準時有offer好驚炒車

你Year 2 定year1 ？

Ching 咩科？係唔係translate?

唔得，要如實報你讀過ou

我有city in，但in得唔好

Ching係幾時in？ 我group discussion太緊張講到1999之後individual冷靜返少少講得好順就冇事

加油啊ching mkt下星期應該會再派

唔洗咖

仲等緊offer

想問有冇人收到year1 city cs同poly computing offer

想問下bu個course enrolment form of current study unit果到係寫我嗰科有幾多課？

早排收到hku conditional offer

除咗gpa佢仲要我satisfy English and second language requirement

想問係咪俾dse 英文同中文當second language就得 ？

但係我之前報嗰時已經俾咗dse中英文成績佢

定係佢見我中英文得3唔夠 要我考IELTS嗰啲 不過dse唔係有level 3就符合requirement咩

唔使

Thank you!

師兄點知下星期會再派 純粹好奇

Ching邊科

social science

你可以去hku admissions standard 嗰度睇
有啲科有特別要求

問你嗰科有幾多cred啊

啱啱睇咗 social science冇special requirement 中英文有3就得 同 中文可以當second language

我係奇怪報嗰時已經俾咗dse成績 而家佢要我俾多次啫

BTW thx ching

Ching個second language 係係offer letter到睇？

佢有個線上form for問野
你可以問下

得poly comp year 1
想要shitty cs

ching而家asso year1?

Year2

想問有冇人poly 交曬文件同學費之後收到welcome email

係 佢早排sent email嚟話我non jupas account有update 入返個account就見有個conditional offer俾我 然後個offer入面就寫住我要係8月之前meet GPA, English language 同second language 嘅requirement

我估應該唔洗交多次dse
BTW ching year1?

係

咁個English and second language requirement要交啲咩supporting document

方便留tg講？

咩offer要趕住交

英文呀

你覆錯人

14號係deadline

Hi ching
Year 1同學 恭喜你收到offer

你講$5000 定 係萬幾果個啊
如果係$5000 就無收到welcome email既

都要sem2 GPA生性先係

記得加油

咁多位都加油 唔好俾NDS攞曬啲學位

NDS第二條隊架

屌 柒撚咗添

以為asso嗰啲NDS都係報non jupas

hkcc 既nds可以同local一齊排polyu senior entry
bu都好似收nds

所收多數大陸人落黎會讀hkcc/cie

萬幾蚊嗰個啊
因為今年轉左郵寄文件做qualification
poly話收到文件同比曬錢就會send welcome email
即係代表個成功註冊

我再等下啦

巴打你gap yr？

唔該晒

我讀hkcc sem1個時分左落大陸人班, 識d大陸人
佢地都話三大+cityu唔收
但最後都見到都幾多nds入番poly senior

記得佢地仲會搵subject leader幫佢地問係waiting list既位置
我諗應該係hkcc親生仔有第二種玩法
氹d nds落黎

打錯
係programme leader

有得打電話問waiting list?

想問下文科n手飯幾時會派等到好灰

有冇Ching 知道派哂未？ 咁耐都係冇收到offer

City見

其實3.6算低
利申一樣係3.6 所以0 offer

Btw你之前留左tg 我搵左你 但你冇覆我

收到Ling U translation offer

20歲俾到盡year3
Year3 冇人住hall?

同問
要submit多次份DSE transcript?

有冇人已經in完gender 可以講吓點in同問咩題目
前幾年嗰啲好似唔太關事

4月17

你就好啦
Btw thanks

加油啊巴打 會有嘅

代fd 問

Hkcc business gpa 3.6

City IM/poly GSCM 出左offer未

CityU IM出左好耐
而家已經要等到8月 先有N手飯食

兩科都出咗好耐
gscm 3.6可能喺第一批，過埋期

琴晚仲於睇曬佢啲documents 終於知有咩唔同 佢offer letter 入面會有條link帶你去個網站 佢入面會有成個流程教你收到conditional offer之後要點做

conditional offer 入面要你交嘅supporting document 係要係佢8月個deadline前達到而且親身交或者郵寄去hku, dse transcript同GPA transcript（當然要交咗留位費先 之後好似會再sent封firm letter 同你講點做 好似係）

另外親身交去嗰份dse transcript因為係一定係影印本嚟 所以親身交去之前要填份declaration letter攞個副本去民政事務處宣誓 （除非你有兩份dse transcript正本啦 ）

應該係咁 好似係 有錯請指正

city ppp定poly spa？
2個offer都有但唔知揀邊個好

屌poly ageing係咪唔再派架

database 入面 year1 dse 15 分有 6963 係咩玩法

Ching how is GPA?

Poly spa

一個sem 18 cre已經好chur

有冇原因講下？

應該唔會

3.6x

其實我想問CityU IM定CityU Finance 好啲？

我都唔清楚

睇收分都知啦
Finance

CityU IM水泡課嚟

但我睇返jupas,CityU IM係收得高啲

Finance 同IM收緊差唔多分咋喎

你肯定？

Ching有所不知，有friend上年entry entry cityu finance, gpa 3.3
P.S 個人認為，係得呢科嘅人能力差距好大（3.2-3.8都有）

Senior*

呢個我知 我意思係今年so far
但係要等到可能7 8月先有

況且我覺得今年未必會禁低啦
始終多左學生又有GPA通脹
我估最後會派到3.4左右

唔該曬Ching 好detail
我仲未完sem 一直未得閒check

搞咩要宣誓

我lecturer 話poly spa > ppp
利申 我的hkcc lecturer 話嘅

3.2都有

BU ISEM 有冇人知依家派到乜嘢情況
3.2尾 ielts7唔知有冇機會

想問有冇bu 既圍爐tg gp

你應該加油

終於食到city n手飯!!!

我都想知3.38冇offer

想問大家City linguistics 同poly language and speech science (ugc top up)會點揀？可摸耳講埋點解

有冇人上個月3號in左BU commu收到offer等左成個月乜聲氣都冇

既然city係 degree
speech science 先top up
點解我唔揀個正式4年嘅degree先…
加上如果大家都文科 正路city應該會好啲
唔知你計唔計較校名啦
有啲人覺得poly校名好啲
Ps : 收左ling offer, poly 報2科冇派過比我

如果揀Cityu econ 係咪就等於唔會有Cityu finance
因為佢宜家比左cityu econ conditional offer 我
個cond係3.2
求指點

city聲稱每科獨立計

但唔係同一個department 只會派一科咩

唔會有
City既econ同fin係同一個department
淨係會俾一個offer你

咁如果我一路唔accept個conditional offer
到deadline果日先accept
係咪都係仲有機會收到city finance
因為finance仲係under review

直接報Engine?

n手飯好似派到3.3-3.4

終於冇咗edit制

等我之前仲嚇鳩你話logistic派哂添 congrat

hku幼教已出

有冇人知bu sociology派咗未

好想快啲聽日12點

多謝回應先
其實本人偏向鍾意poly呢間學校多啲
想知道top up觀感係咪真係咁差啫，橫掂文科都係乞食㗎啦

就係橫掂文科都係乞食
係唔係top up都冇所謂
不過都係睇下第時做野間公司啲pr識唔識呢啲野

收到polyu food safety面試通知

stalker

點敢stalk你苦盡甘來啦 快啲準備interview啦

加油呀

得啦

多謝會盡力架啦

放Cityu Management。希望有緣人拎到啦～ 🤩🤩🤩放埋其他U offer。希望有緣人可以拎到啦 😝😝😘

係呀 冇啦

🥳🥳🥰🥰

[member]

有冇人知edu 幼教hd non ju派左offer未？

想問下Ching 放Year幾

想問Ching gpa 幾多 要咩offer

year two

Poly係咪冇edit制就會有offer...
利申gap year咗一年 好緊張

其實係逢星期四嘅凌晨12點派
Ching早左
冇edit都可以係unsuccessful
但你gap 前唔太差gpa
應該係有 ：）

等咗ageing咁耐仲未有消息

再等下啦 佢哋話仲派緊

CU IE幾時派Offer
有冇巴打一齊圍爐

四月打電話去已經話仲派緊 點解gpa低過我個啲反而收到 我仲要係親生仔

你edit掣仲喺到？

篇文寫得唔好

你留唔留個tg傾吓？

唔識留 你留我加你

如果有日我見到自己無edit制應該會發癲

放心啦大家都應該會有嘅
只係未派到你啫

全民有offer

而家冇咗掣後，我更驚係unsuccessful，好崩潰

應該唔會係掛...個分正正常常

請問仲有冇ching收到Cityu Acct/Finance year1 entry?Thx

你地一定拎到想既offer㗎
頂住

我都係17號interview
請問你個application status有冇轉到？
我in完之後，過幾日就收到email話轉status，點知只係 由in progress轉做interview
跟住前幾日就收到電話confirm中文同英文名，之後就冇曬聲氣
真係等到心灰意冷

我都好驚
覺都訓唔到

但係not successful 都會冇edit咩？

今晚真係訓唔著

Ching報咗咩科

唔知啦 見前幾個post有人當咗個unsuccessful email做offer嘛但上polyu check 佢哋係唔會岀unsuccessful email

幾時開始冇掣？我係上個禮拜四

一樣

大家聽晚一定要準時報喜，冇就再下個禮拜我果科似係兩個禮拜岀一次

咁我可能都係N手，都in咗成個幾月了

bu social science 派左未

希望到我

如果我poly調完某科做first choice既話

我既waiting list係咪會排前咗

定係不變

Gscm？

咋

你year 1 entry?

你gpa幾多
我都係未有消息

有轉呀 同你一樣嗰status都係過幾日就變成interview 跟住前日就收到offer了btw 我沒收到過電話同埋email comfirm

連itc 都冇offer睇嚟要入含大

佢會打電話

好，唔該曬你
希望快啲收到啦

如果我收到bu translation會放呢個出來 都係想去bu多啲不過好似bu仲沒派 in咗好耐了都冇咩聲氣

佢打比我話出conditional offer 要ielts 6 問我o唔ok

幾時發生

今日同上星期都有 佢岩岩出埋conditional offer比我😂

今晚12點恭喜你

唔係waiting list到都會有n手?

我都係呀
In完都冇聲氣

想問下CU conditional offer係咪accept果下就要交5000蚊?
如果最後決定唔要係咪拎唔返d錢

間間都係咁架啦

hku application status冇左withdraw programme制係咪代表有機
利申gpa4

我係!!希望你都係你咩科呀

岩岩無?定無左幾個禮拜

Social sci 你呢？

岩岩冇

我BA

你係4月收左一手offer?

ching你就好

ching係咪仲未有offer
我哋冇左withdraw個半月了

Ching cgpa幾多？

祝你拎到offer 我都想快啲有

year 3 entry 已經派哂了之前打過電話去問

我收到了睇番封official offer letter原來4月就出左

Wow 恭喜呀
咁清你係幾時收到 offer?
唉 到宜家都冇 咁可能只係唔小心整走我個制。。

多謝你
上個禮拜收到 同人地收到email話要轉major同一日
希望你好快會收到! 你都係ba?

係
唔知仲有冇下一round

4

想問吓Lingu文科派左interview未？

各位大佬，知唔知 bu phys and green energy , 上年最遲幾時收到offer, 同埋今年有冇人放second choice 都收到offer

Hi同學

冇咗withdraw制後兩日有

想問下有無人收到city second round offer

幫frd問 想問而家仲有冇late round報

下年請早

又一個大奇蹟日，祝大家都有Offer

好緊張

Polyu offer 收到了 祝大家好運！

有呀
Ching點？

financial technology 已放
接實

想問有無人year 2 cgpa4
但dse低過19分有hku a&f/e&f offer

大家收完offer，記得入database

我都收到喇Edit 掣傳媒原來係真！！！

ching收到乜

你收到邊科？

收到了 各位加油

收到bics

早排收到City IM year 1 offer 我都交左5000留位費
但係而家又收到Poly MKT year3 offer
點揀好

有冇人知bu邊度upload payment proof
係咪就噉upload上supporting documents就得？

想問下轉左定冇轉係好事

想問如果選擇gpa year做野再報大學

係咪一定要gap足一年先可以報定係有畢業證書就已經可以即時再報

Ps:cg sem4可能上番3.3但依家0 offer,已經做定最壞打算直接gap year

間U個system一開就可以報

個cg 3.3係假設攞嚟報水泡科/UGC top-up
特別係City AIS/Ppp同poly u AOS/ATE

係咪淨係得番社科仲有機會可以搏下？

我係aviation既 雖然我見到DB依幾年都有同科同學入到 但好似得好少數 有啲驚唔得

有無人可以解答下關於City banl同Bu isem嘅問題
想問下Banl係咪好多programming要讀？個人想揀City banl，雖然自己有啲數底但係0 IT底係咪會讀得好辛苦甚至grad唔到？
如果係咁嘅話揀Isem會唔會好啲？易讀啲？

依幾日有冇巴絲有收到cm 既offer

有冇人收到ppp year 1
Late submission 唔知幾時先有

咁快唔係話sem4後會再派一輪 不過今年唔知點解收低

有無人等緊cu哲學 我知佢三月派過一次 係咪已經無機

無記錯上年有fd好似18都有written test
dse英文有4先係必要條件

Banl係必修programming咩 你去CityU個網睇下啲course

今年變化太大有好多3.7x都有offer但部份3.8x以上就冇

你調choice之前

fintec 有無派過一round offer?

Poly for sure

Ching 想問gpa 幾多

Mla

3.06 你都報咗？

一定係city banl
但係isem唔係都有IT嘢？

咁有咩科可以揀？

試左佢ban左我

我都想知點調

hku anf intake大概係幾多
之前派完一輪係咪一次性派曬，除非有人唔要？

3月in咗BU英文 4月尾派過offer但我冇收到係咪已經冇機 佢係咪只派1 round ？

印象中有
一手飯係派3.6up
聽人講派左幾round

下，全部直派咩？
我ba

你讀轉定冇轉個d
我仲係waiting list

有冇人in完ou hd nursing

上年等到八月大撚把人<3.5有city fin

我意思係今年暫時未<3.5
況且應該今年最盡我估都係3.4

有冇人知cityu im 情況點解今年會收高咗咁多

絲打 會唔會留個tg傾下？
in咗都無反應

SD

應該仲慢慢派緊

under review 係等收offer? 我報左好耐都係under review

上星期日日都有派，今個冇晒動靜

說個笑話 唔識留TG 所以我個fd先幫我咁講

想問下edu special education 呢科派到3.2幾未？
見上年database 有3.2幾既收到但依家好似未有
Thanks

有冇師兄收到polyu property management 同 transportation system engineering offer

有冇人知讀poly ageing嘅人通常咩gpa到？因為見依家database收offer個分都好高

City mgt係咪已經唔會再派

已放bu sw

等左好耐都沒

聽人講沒waiting list連N手都唔會有
已死心

其實under review係咪即係連waiting list都入唔到？

今年普通科都變神科

Year1?我都收到

同問！

9月未到，唔好放棄

你地咩GPA

有無興趣留個tg

想問下如果收到City TVB offer 係咪就冇Media and Communication ge offer?

Poly個網連application overview都冇埋係咪收得皮

咁奇怪

我都冇咗

本身year1

係 我依家仲係

我都冇咗
應該係系統問題

一直under review但到而家都未有offer，咁我應該收咗皮

想問下大家poly 禁入去個programme choice到連個application overview都冇埋係咩意思 係咪姐係unsuccessful 咗

同上面巴打一樣

想知有冇人係仲有overview 如果冇應該係system問題姐

Ching gpa 幾多

嚇死我。。以為unsuccessful 埋

啱啱收到email叫我填course relevance form
係咪都係冇機

你gpa 幾多
點解我poly mkt連interview 都係冇

都冇*

Will Gap year here

我都係，乜春interview 都冇

使唔使噉多負評

你禁入去review嗰度就會見到review my application 隔離有edit制，然後你再禁入去就會去返overview嗰個版面

好似話仲有interview

我都冇interview
係突然收到email話派左offer

YOUR GPA?

cgpa 3.72

Ching你本身係sw hd? 咩gpa？收到其他offer?

見到了 仲有edit制

點解bsc冇咩人收到

記得之前都有ching填過，但唔知最尾結果點

上面話bsc好似收20幾個

你邊間asso同咩科

咁science 多人收到嗎？interview 機會唔大了

呢個就唔清楚啦
自己同身邊啲朋友都係報ba
好似直派offer都係唔多
真係識既都係得幾個收到

咁你有冇朋友收到bsc

幾個都算多啦……畢竟咁多間院校

city banl同poly shtm想知大家會點揀？

你報咩先

如果係TM嗰邊呢？

hku

邊科呀 bss? Science? A&F?

應該冇

大家手足使唔使咁

做乜鳩

冇呀 佢地都係ba 我冇申請

應該retail&mkt 會好小小？
沒offer 伏唔伏都局住讀喇

咁你自己檢討下點解咁多人負皮你啦
Home exam拎到全A
係咪姐係唔係home exam 你會連A都冇

條友仲要不停咁推

呃負皮嘅

無聊到係asso post曬a

佢上到u全部A+ 我比正皮佢又點話
asso post 哂A 問過其他唔靠home exam全A/A+嘅人未

Home exam 請槍a曬

我覺得冇人想知佢home exam係咪全A
全A就咁串 俾佢入到港大仲得了

又關手足咩事 可唔可以唔好咩都「手足」
唔好再濫用呢個term

asso全A入港大嘥哂啦
佢咁叻應該要去哈佛劍橋牛津先得架

睇興趣or第時想做咩啦 2科都唔差
banl係SAS big data啲野
shtm就酒店旅遊event野
建議上返官網check program structure 之後睇下大約讀啲咩同有冇興趣

宜家poly係咪無得睇edit制